有冇人想寫防疫日記？幫助下追蹤病源

而家香港有咁多不明感染嘅個案，冇外遊記錄但染病咁應該係社區感染。咁樣嘅話為左方便醫護人員去追蹤病毒源頭，我哋係咪可以試下寫防疫日記呢？不幸中左招都可以比醫護睇下追蹤下個源頭，或者隔離下D親密接觸者。

每日寫底自己去過邊，遇見過咩人，同佢哋接觸過幾耐，做過D咩，塔過咩車(咩時間上車、車牌號碼、司機名、坐咩座位都要記底)，戴咩牌子口罩，有冇洗手或用酒精噴霧等等。

總之就係越詳細越好，但要Lock 起嚟，唔好比其他人睇到(畢竟係私隱)，到真係不幸時再send 出嚟比專業醫護追蹤一下源頭，幫助下大家防疫。

而且最好係soft copy 可以send 出去，等醫護唔洗接觸到實物增加風險。

我諗住聽日起就寫，希望冇事啦

自推五下

我年28寫到而家了

正做得好好啊你！

2

3

4

5

Good idea

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

寫咗一個月了
去過人多地方 記低睇下14日內有無病發 求個安心

支持
但我依一個月wfh，完全無出過街，淨係叫外賣同網購。點寫？

寫低你叫左邊間餐廳同埋個步兵嘅名，送到嘅時間。如果個步兵或你不幸有事都可以check 到對方，自己上報或自行隔離

推

輕輕推一下

光復香港 時代革命

九巴車長報稱咳嗽及發燒後送院檢查 據報近期曾到南韓旅遊

如果有寫防疫日記，就有MARK低車牌